大家仲記唔記得梁天琦講過啲咩？

我明白大家今晚見到啲中國香港公安一定好嬲，好想即刻去捉啲狗黎打 ，還擊固然重要 但更重要既係善用佢地比我地既彈藥，好好咁做文宣，推到比世界知班中國香港公安係幾咁仆街

我好希望各位手足都可以記住梁天琦講過既果句＂懇請不要被仇恨支配自己＂

依家係班警畜同港共政府畀仇恨支配自己

唔好學啲唔學啲
梁天琦都講過, 對住冇底線既政權, 我地都唔可以有底線

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

我地係應該唔可以有底線，但好多人都仲未突破到自己個心理關口，同埋仲係有班有暴力潔癖既撚樣係到